[IOS/AN]糞營運．真三國無雙斬 （145）雅巴佢已經……

IOS :
AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
唔洗 2018年中更新出左覺醒系統 銅底都可以變金底
2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係岩屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

(圖片來源: 巴哈)
金底初始五星武將較強, 但好難抽到
留住金銀銅儲齊先升上去
新手搵D有得刷技就最好
包括 陳宮 周泰 太史慈 等
關卡掉落可參考

3) 點升技能? 點樣由4星上5星 , 5星上6星?
答: 食番自己相同既角色可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底食銀銅底) 升既技能點 = 肥料星數
升星: 4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料
相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3

武將合成：可以將兩隻滿 lv合成，就會隨機變一隻高一粒星既 1lv 武將
5) 點樣突破? 咩係覺醒系統?

突破: 首先升到60lv MAX 再用同名同屬性6星1lv已經可以突 目前最大6突80lv
新手攻略：刷第3章第5關 每場只需10秒內, 出海量銀陳宮(水屬) 極度建議新手升一隻上80LV(6突)
不斷帶3星肥料刷關升到MAX 2張同星MAX就可以合成 變成高1星既1LV
同時合到曹操/ 呂關張等有用既銅銀卡都要留
覺醒: 部分武將可以覺醒 目前有張飛 關羽 曹操 周瑜等
每個月都會放多10個名額出黎 可以到時再上黎問出左覺醒未
覺醒方法:
1.) 金底80lv + 任何2隻80lv +2000金
(可另俾1000金保留80lv, 但覺醒後升回60lv已有覺醒前80lv能力)
2.) 銅/銀底 +任何2隻80lv +2000金 +2*5 粒符石
(不時活動都會有賣, 幾百金1粒 (2018-7月為800金一粒))

銅/銀底 覺醒完為金底及原屬, 如火曹覺醒完會變成水曹。所以應用在原5最著數
注: 覺醒前請務必升滿技 即每技24lv 因為覺醒後只可用神將技卷升技
6) 卡關點算
善用角色既主將技: 擺一隻六星或以上加攻隊長
技隊：曹操
敏隊：孫尚香/關索
力隊：張飛/關銀屏
善用羈絆: 角色之間有關係就有能力加乘, 例如呂關張:

7) 唔想掛機點拎資源?
軍團副本箱會有掃蕩令, 即係快速通關
儲埋等週末三倍經驗/銀幣時間, 揀返經驗/銀幣多既關卡
輕鬆掃走大量資源

以上資料由巴打Near及唔好咁毒巴提供

軍團討伐
最大可得積分(每場) : 敵方軍團積分

216: 200萬 - 500萬
180: 100萬 - 200萬
162: 50萬 - 100萬
126: 20萬 - 50萬
108: 10萬 - 20萬

45: 5萬 - 10萬
43: 3萬 - 5萬
41: 2.5萬 - 3萬
36: 2萬- 2.5萬
31: 1.5萬 - 2萬
23: 1萬 - 1.5萬
18: 1萬以下

[quote]

留個名先

謝大叔

講番上個POST你既問題, 而家用破甲專有時仲要RE一兩次, 但都係因為預到三水屬我雙火打到超時....

Thanks

想問問有無巴打試過裝備磨光? 係咪好似洗專武咁可以揀"保留原屬性"?

可以
但洗過10次都係垃圾屬

thanks! 試左幾下, 真係好垃圾

呢個大約磨左廿次出來的……

我盲喇大白巴

靚屬加頂值喎....

這些機會

我都磨左廿次啦, 你地繼續磨都總會中既

我突幾十次都冇你咁靚

木玄可以掛邊關

11-7 普

11-10打左無?

仲唔快啲洗粒攻防神石入裝

你終於都明點解我啲元寶清得咁快

俾個目標你

1p 1 贏唔到佢

頭先見到個專玩冰bug
用曹出技即轉人，中左bug就比佢sm

唔關事
掛演武都會中

都係同一個人?

咩人都會中
根本係Game 既問題

我同一個人打，3場都中

留名

相隔唔知幾多個月終於再對旋巴

嘩，大戰有無片睇

1v1 嚟，冇錄 之後4p仲做緊嘢，冇打

聽日睇下撞唔撞到各巴打 今日撞到兩場大雅巴一場我愛Gakki巴

希望入得返前60

而家我得隻玄打得
另外兩隻用緊二三星紅星魂
轉埋仙體打班防狗

AUTO240

無降防都過到

用激勵專打11-3 打唔切
開覺醒，打到7x% 已經冇咗+20%攻，點打

畀大白巴殺到個位數
等今晚攞埋隻金攻戒，用神玄督爆你司馬昭

點做到

你打到70%之後三個水兵長出來，你木玄超易殺啦，同埋修羅三星其中一個條件就係要殺呢三條友仔，殺完集下無雙同斬，清埋個尾就掂啦

好似其中一場我係咁比你減攻喎 減到我三隻都打唔到人

去到兵長個度已經紅血

我特登3星左佢用掃卷唔想煩

激勵專唔睇血量 有兵仔出就掂

火玄表示打唔掂

火玄真係搞唔掂，我轉用水辛過的

打兵長時用雙降防加斬技秒兵長，再儲斬爆塔

唔好提 我洗左把玄德專去破甲，而家就係差11-3呢關就全三星 我火玄三萬攻無激勵加乘下打第一個炮塔每下扣10 我dklm

之前就係洗得太狼死，而家一粒仙石都無要儲番先 次次洗佢把專都用三十粒起跳

點解你可以咁多

濕巴

得1招技 不了
玩佢不如玩廢老 起碼有2招

廢老3同4技幾大力
同埋有可以打到咁上下距離
混戰中收頭效率高
有個VN仔用緊 你冇見過咩

一開頭我就係用趙雲，發覺佢技3好易打空

對佢在場真係好煩膠
上星期有場有佢+其餘2個都有搭敏隊
全場係咁無敵 閃黎閃去
最後收得12個 已經好叻仔架喇
佢地都係收5-8個
所以我話4P打幾多分真係好睇你對咩人

佢技三好睇唔好用架，打關ok，打pvp成日miss

佢隻張遼先煩 成日閃走左

勁既前提係network要順
尋日係街收得差單P都要打多幾場

換左全攻打11-1修冇換裝就掛auto過關 諗og轉手動個陣已經231星 點知最尾兩關係木水 又auto到喎

洗走左破甲，手動240都有d難

暴力過關

請問修11-2 係咪要轉做呂關張先打?

趙雲未有時裝唔好諗佢啦....

我隻司馬師就真係未有時裝喇

到時都可能出左曹丕

火玄好似唔係有點苦

左慈其實係咩國家?

唔係一直都係他國咩

火玄過修11-2唔難，開頭出水曹儲斬技，打晒40兵長後食無雙酒，雙降防後秒左兩隻將，應該一分鐘到，轉水曹出來企系到等玄德完cd先入場，如果仲未儲夠斬你應該仲有十秒去儲，儲滿斬後水曹技二轉玄德技一再斬，收工

試左十鳩幾次終於搞掂

靠張飛 27662 攻都打到
呂布25000都冇

用左三次斬先打爛個木柵
最後用呂布時裝破防
開兩個覺醒先打死于禁

我曹玄布都係要3 吓斬技先爆....

用曹/玄儲斬易過呂關張好多
又罩又冰
仲有雙破防

後悔當初揀錯隊

不解釋

六星魂定五星魂?正常六星魂過三萬喎

6星星魂嚟.......

激勵專打11-3投石車覺醒個陣好易冇咗加攻，佢唔出兵的話打得7x%
其實我覺得用雄兵會好啲，多兵時候，一下三技都過一百hit

無名巴你修11打成點
你熔左玄德, 應該好難打

三星咗11-1, 之後未打，好似係

修11-1三星 卡11-2

隻野係度都唔會升黎用 溶唔溶冇分別

我過時係312……

差一粒綠先升到.....
呢家刷緊燈, 欠45粒..........

唔係喎……我過11-5前係311，就係打完11-5先夠石上312

我有呢件時裝
但係冇布仔專, 冇得用戰神/背水
(以為唔急用, 所以分左心搞曹專 )

咁可能29+加雙破甲就可以逆屬打爆龐德

29+攻再雙降防一定一斬埋佢單

已經用緊啦 唔係點過11-1

依家卡11-3

用呂關張一樣得，呂布4技減防op 到爆

11-3 耐心d 打就ok
個3隻兵長用全防關燒到紅血用布仔放覺醒

木劉隊長 打佢唔入
即刻跑圈

哈，爽

我一向唔鍾意玩防

雙破一斬

再打過 打到唔超時為止

hi 我而加43lv 用緊司馬昭兩隻火屬關羽同曹操刷困3－5 咁做岩唔岩？等自己45lv再突

cap 圖睇睇
你夠整一隻6突陳宮未

你將最好既野比晒布仔就ok 了夠你打爆頭7章

同埋你比裝布仔,刷修羅4-5合金色武器
想要防具就刷修羅6-9
最好就用模擬器掛機啦

最好個啲係哂佢到
咁關羽同曹操點搞 岩岩兩隻都升咗星

收到

囉去合成
關羽可以留一留其他做晒肥料合成博出張飛啦
有呂關張 有加乘夠晒玩
合到關銀平都留一留,佢隊長技+25%攻
做晒d日任,專武留黎升布仔專武

今日行狗屎運，起馬打左5場哩d 3條走場狗
條屍又留係到比我任殺
今個星期唔爆金暫時排到第6

Yes 狗來

原來係呢條友
之前用龐統老mk好似

呢d痴線佬實記得

之前唔係傾好左
叫新手6突銀陳宮先咩

佢咁樣儲唔知等到幾時先6突到一隻

首先，你要刷水陳宮係應該去普通3-5……困難係無水陳宮出……第二，睇下你自己個個人意願想玩技隊定力隊，技隊你既然有火曹大可以在3-5普刷水陳宮再配隻木技將來用住先，而力隊你已經有布仔同關羽，玉佩睇下抽唔抽到三星水張飛，抽到就升佢做六星隊長咁你就可以玩最強力隊喇

望到最強力隊呢幾隻字冷笑左一下

D新手打到咁上下發覺最強力隊都唔夠一隻神玄屈都唔知點算 最慘係已經冇機會再拎

要pvp勁既玩敏隊咪得
但PVE就真係慘啲

pve 呂關張勁d wo
pvp 是但啦，布仔張飛都夠做

依家修11冇玄真係唔知點打

我咪無玄搞掂
暴力解決一切
架垃圾車29000 攻戰神/背水專布仔搞掂佢啦一下

依家選擇多左好多 但都係唔知推人用咩好

如果真係目指修11都唔知升咩好

布仔主力？ 我俾晒啲裝張飛

哩關用布仔好d
用張飛好難keep 拔山， 用布仔背水岩晒
1技+15% 背水+25%咪同張飛一樣
個3隻兵長用關羽燒到紅血用布仔覺醒殺

完全唔覺PVE 力隊勁
儲斬技又慢 連擊又難
修11 d Boss又唔比燒

如果冇呂布時裝破防真係唔洗玩
破防仲要係5秒無敵果陣等佢打你先有機會觸發

你覺得力隊勁係因為你d裝夠勁
唔齊裝真係技隊最好

我都同意技隊真係泛用啲

依家升力隊真係挑戰自己咁

tag 返你先

金呂布要6突有排等，6突唔到好快卡關

整住陳宮先啦
佢企定定射箭，唔洗埋身肉搏，冇咁易死
你又有6星曹操，曹操隊長可以幫佢加25%攻擊力

你要儲到成個倉都係陳宮
水陳宮食其他陳宮升 lv 升技能
升到佢6星60lv
再突破

當然，你唔鍾意陳宮呢個角色唔可以逼你

btw, 如果你唔想掛機可以 join 軍團
軍團會有掃蕩令送
用一張等於過左一關

咁勁
下次你試下打咩mrz
我好似試過3萬定2萬8攻加拔山都打唔到
同埋佢隻張飛好撚戇鳩
打佢又打唔痛
佢一出技就秒我水玄水曹

11-3都有兵長架 我連開頭架弓都未打爆 啲弓兵多到冇人性

D仆街陷家產就係得一套打法
死都用隻戇鳩木劉食技
一有機會就換張飛玄德水曹出來控你 再用張飛秒一隻 之後三分已袋理撚得你

如果你唔齊裝....用技隊咪更加唔痛
力隊d專武玩左咁耐應該齊啦...
仲要你隻神玄無拔山專基本上玩完咁濟
同一關一次過唔到,玩夠100次一定得
P.S 布仔招破防好易中架ja, 仲要15秒咁耐,30%仲多過技隊破防,手殘都夠晒時間放技
有時雙破防,曹招技好易打air, 換完人加埋覺醒d動畫分分鐘得番單破防

而家無得抽神玄，咁要過大部份既關卡的確呂關張好過d喎

我對-攻時裝神玄大約3/7波
吊佢一落地-50%攻已經要換人咁濟,佢又可以用全攻裝一下克屬吉死你

冇呀 佢果陣未換人出來
砰骨有圖示嫁嘛

講真 撞手神啫 我頭先打11-2兩隻兵長又冇咩攻擊意識 兜左兩轉先減到一隻 另一隻都係硬啪死佢

我自己用緊真係唔覺 反而一係一車車呂布玄走出黎話其實唔難 2萬9攻都唔駛就30星修11

修11好似為曹玄呂而設咁，多兵比玩家儲斬技，BOSS全部可以控&減防
除左11-1同11-3既木欄/車要硬爆，基本上都係雙減防斬技/覺醒秒

我神玄三萬攻都未三十星

我唔係要求咩都用呂關張過 但係咁樣度身訂造到咁
淨係用死一隊先過到 之前又話多樣性 屌你升撚完隻將根本冇地方有用 把撚咩

咁你要參考下其他巴打啦

神玄三萬攻無激勵/拔山係爆唔到11-3個塔，野野扣10only…

咁講啦，其實個難度係預你武法甲全三階去打
不過困同修難度相差大得濟囉。。。

推到咁高攻仲要攻增益先打得入 簡直弱智

升隻新將都淨係可以係pvp拎出黎威下

我覺得全3階你唔靠啲攻增益都係rjj

同埋要我全裝先打得入 咁同之前呂布副本送呂布一樣 on9

無減防＋加攻，用全三階裝都打唔入

最on 9 係佢個活動要你限期內突裝, 但突裝d材料要你打到修先拎到
但係你唔突裝又打唔到修

d 水燈又刷唔到, 旗又唔送
個活動唔課金真係唔知點追

積穀防飢

陣間買埋三粒鐵就可以3階法寶 活動冇課都得既
元寶清晒囉

3突武 3突法 完成

同你一樣3-0-3

見咁多人衝 我都衝埋313
你老尾唔加副攻 好彩洗左次出番

呢次活動真係耗盡所有資源

哂幾多人力物力
掛到電腦電話都打柴
大叔仲要換埋電話 另類課長

神玄在隊長技加乘1.25再加1.2拔山/激勵先打得入……即係如果無拔山/激勵下起碼要42000攻跟本打唔入個塔…… 又無得破防……真係條蕉咩

我升左司馬昭去pvp玩架咋 打11關同佢rjj only

頭輪都有資源同佢追兩件三突，第二輪真係佛系升裝啦，升到就升，升唔到都無法

我暫時仲守到三件主力9粒紅9粒藍都唔使拆
第2輪就唔知了，目測夠突一件防具上3階，法寶挑埋修11可能岩岩好但唔肯定掛唔掛到咁多沙買埋剩低需要的鐵

為左打修羅11夾硬升左一粒紅 我真係好缺

第2輪應該升到一件既，但第2件會好困難

唔課無可能追第二輪……

濕b你講呢句好劉嗚煒feel

both to me

冇旗

爆肝爆腎爆埋電腦電話

我升左元GAY都淨係可以拎黎過關用

各位暑期褔袋中左咩垃圾呀？

咪即係用武將去限定過關條件

橙 我上次起馬都中左粒3階 為4階鋪路

知你地肝得辛苦今期出左星魂包

same here

我仲有八百幾支高旗

我今次好小小，中四十幾萬銀

... 6X

元姬覺醒再加滿緣份簡直係pvp普攻殺手

唔知個營運攪乜撚野set到個塔/欄咁硬……根本你無專係無可能過

如果下一波新將無曹丕既話，我就諗住升佢

你地掛演武掛超多

明知自己運氣麻麻，唔想出全四星警世圖比大家睇 一定唔課

等四階

仲有咁多突破石cls

個陣課金買...見你地話好難升, 買咗幾日
點知運帝上身, 1升2, 2升3都係一TAKE PASS

唔係課金買, 係用金買, 活動商店

同埋我熔咗武將副本換番嚟嘅突將, 個到都出好多突破石, 不過我熔個陣已經升咗上三階...

真唔係呀 靠普攻做得乜

不過都升緊佢緣份

賊仔緣份都好似係攻速

心動不如...

轟爺
營運成功燒鳩哂大家資源

HEAVENCLOUD 隻大波姬用破甲專, 普攻都夠打
完剋力隊, 你埋唔到佢身, 佢剩係普攻都拉開距離, 走又追到你

佢好似都係冇神玄專 但好硬好難打

今期活動有無人唔課升到2件3階?

大有人在啦 near首當其沖

咁我唔課乜乜, 乜乜基金嚟追...追嚟覺得好傻

第二波升兩件?

第2階段我唔知點追
2突法/武各1件 掛機掛到得返個位數高旗
依家想掛返修9-8換返粒法寶石算數
但目前得93燈

沖左武器法寶,

但係第二波玉石淨係夠甲同法3階
唔想連九粒都keep唔到

3法寶 應該燈同演武都各可以換多粒
但都仲差5粒 呢度成5500沙

第二波去到月尾 你加埋演武個啲easy啦

我已經買左2粒法寶鐵

btw依家旗又冇 元寶又冇
係咪可以準備養生

用元寶買鐵/壁來升其實係抵，回想以前用好多元寶買星魂袋開垃圾

本人用元寶抽時裝先最多垃圾...........
六星呢家有超個12件, 料都夠升多兩件, 但想要的武將時裝就永遠抽唔到

我仲有舊年D月餅, 唔知可唔可以食返

頭先買咗兩舊綠鐵升埋件法寶上2階....我呢家無金又無銀

6000一粒神石, 大家會衝嗎?

買鐵買到冇錢

濕巴衝幾多粒呀?

岩岩買左3粒

你邊度變咁多金架

運帝

隨時洗一粒神石要用既元寶仲多過6000

玩呢隻驚 運帝真係可以玩曬架

利申 之前洗神石已洗過萬

洗石坑到爆

一賭氣係咁洗就仆街喇...

洗左幾多呀

咁樣多幾多攻防

咁一把武器咪加成千防
攻本身紅六星都200

攻就唔係多好多
不過防就真係多成千以上分分鐘
佢有一隻係防 攻石
加470防 100攻
全防隊又贏

LIHKG 副本齊

NICE JJ

追唔上啲石
又冇紅魂，繼續比防狗屈

底攻3萬係咪可以無視防狗?

Thank 旋巴

中左神玄_攻都係企係到

其實反暈都好惡 但我冇金洗

反暈我記得要食負面....感覺針對曹操

減攻減防力隊先天暈都反到

好波斬死條仆街就岩嫁啦

我睇左d咩

cls 係咪第隻game黎

cls......

樓上真運帝 , 平時個d 收埋啦

睇左啲咩x2.....

第一刻我係諗係咪改圖

終於200燈
應該1400-1500場到
其實唔算難出

留意左呢條友一排
成日都運帝上身
真係痴撚線

你玩埋係咪0金

又話買三粒！

打L死人

我得8X個高包 6X張高旗, 四面楚歌

我有八百個高包/旗

好撚曬呀……

唔知巴打們打奇門遁甲出咩門，我就日日都係最撚煩嘅休門同杜門

最煩係開門同杜門 休門可以用關羽/司馬昭燒，好快

開門用好多時間，但用香香或徐庶，可以等佢Auto+自己搞掂佢
杜門我用陳宮清得最快，但同休門一樣，都要手動

我每日都係杜開休

你扮野啦
明明課咁多

呢隻驚冇元寶玩唔到落去
因為乜都要元寶

我試過連轉幾次生命+抗暴

我呢家淨係放3隊礦場，第4隊得70萬，平均都唔知有冇10元寶，拉低哂平均值
以前係平均18-20，呢家唔要第4隊日日都20up

要升幾多把3階先有6星攻魂

一把一粒
兩把兩粒
三把都係兩粒

第一輪今日結算

燈燈燈燈.....

剛掛五十場零燈…

所以我話呢排少咗, 早幾日真係50場出到10左右...

終於突滿一件，趕得切

恭喜恭喜....

恭喜晒

佛系刷關……有就有，無就算啦……

謝巴打 終於攞到六級星魂

運帝唔駛硬刷關

第一輪叫攪掂左..... 第二輪真係無心力再同佢刷關/演武場 .... 所以我都係佛系刷啦.... 升到一把已經要偷笑....

用金買鐵都係去到 9 / 17 ( 一 ) 11 : 30
要買就快手

慳慳地都夠我買1粒既

我留來買神石, 見你地洗得咁過引

我意思係儲6K買神石
突裝備石就慢慢刷算

4 only

你地係咪講緊神石

係腎石

玩曬啦

痴撚線咩七粒

一粒神石都無.....

me2

1粒都買唔起

1粒都買唔起 X2

你七粒我先一粒.... 點盲呀...

但我無元寶再抽喇

一粒攻防已經可以慳幾千至幾萬去轉換. 好葡萄呀

我想問問點睇係攻防定防攻石架? 我呢粒係防攻石, 防470/攻100

即係個樣一樣就睇邊個放前頭就係呀

不過神石真係屈機……

你呢粒係最勁

比紅石小一百攻但多470防.... 九粒都咁都只係減900攻但多4230防.... 痴撚線.... 真係可以三萬攻兩萬防

防狗又贏

同埋點止4230 加埋有加乘

.......盲到睇唔到, 唔會課嚟抽

終於贏到呢條賤狗

佢即刻走場

原來抽到黃忠 可唔可以練佢 點砌隊好

新巴打?
黃忠無人用的

Oh shit 咁由佢 thx

屌

有愛可以練..我都4突咗黃忠， 放倉only

黃忠某D關打連擊都有用架
PS. 80LV 6突專礦長

無周瑜/元姬而要過連擊要靠黃忠

連擊靠曹操就得

最緊要留返黎打牛車呀屌

有曹 但係錯屬等緊覺醒

你隻曹要6突先可以覺醒
即係要儲多6隻火曹

你隻黃忠要留返打呢個日常關卡:

有冰專就得，如果唔係好易比兵仔hi到

有咩問題直接上黎問就得
呢度啲巴打好好人

唔該哂
但係火曹有冇關刷到

幾多lv? 低階多數刷3-5/ 4-5/ 6-9

44

我諗住課238 整幾個十抽

咁咪有排都上唔到

好彩你講聲啫
千祈唔好做傻事呀巴打
十抽=大傻仔

咁應該點用

有元寶 用少少開武將倉/ 裝倉位

唔好10抽，靠四星40lv合四星40lv咁做會出原五架

快啲幫拖屌到佢唔敢10抽

下次開po 要大紅字講

課高級月包， 慢慢玩最抵...
有金多好嘢都抵買，玉石，星魂，呢d嘢有排升...武將就玉抽都有一推...時裝都可以諗，點都要有一件

其實而家日任送4-6星卷，我剛剛開左六十幾張都有好多五/六星，仲有原五出……真係唔好10抽……

同埋而家升主公等級有獎拎，掛下機先啦

竟然有KEEP住張圖
我連幾多月有呢樣野都已經唔記得

出司馬昭果期出架

司馬昭今日戰果如何?

快打五場之後食飯就無打喇，預到一場阿姐一場家庭哥

睇落好揪得喎....我都係每日偷雞打4至5場左右...

大白巴一向好揪 小弟都衝返入前30喇

我絕對唔揪得 今日先比stormzeus屌打左一場

佢應該係雲長&棄坑力隊黎
咁多實戰經驗好打都正常

琴晚有場佢撞到我 佢即刻走場 正契弟

人地玩防又要被你屌 被你殺咗仲要cap 圖恥笑，咩心態？
屌下自己軍團啲走場狗先啦

何浚德 亞美乜撚柒 學喵叫

佢種撩是鬥非性格都係跟庫仔學㗎啫

不過庫仔而家都低調晒啦

其實突防具抵啲定係突法寶抵啲
依家我有4件紫鐵、5件綠鐵同1舊和氏璧
元寶淨返9000，軍功淨返26000
突一似乎用和氏壁抵啲，因為只需兩舊，而我本身都已有一舊，咁就冇咗6000元寶，淨返3000元寶
往後就需要16件鐵先突到上三，即係仲需要11件
軍功我狂打演武應該谷到上30000，即係可以換三件綠鐵
赤紅沙我依家有408，去到9/30應該再可以換多400，即係兩件綠鐵
樂觀睇，可以打夠200盞燈換多一件綠鐵
買咗高級月咭，直到9/30可以領到約7000元寶，計埋已有元寶，即係三件綠鐵
仲差兩件綠鐵

數唔係咁計，防肥比法寶/武器難拎，同埋加最小攻，突法寶好…… 和氏璧打埋11-10修羅5次會有三個，加埋本身果個再買兩個已經六個和氏璧夠由第二突上第三突需要既數量，仲有半個月時間比你衝上去

修11唔係個個打到， 和氏壁在2上3扺其實係一舊免費...10綠鐵35000金，6和氏壁36000金....如果呢家買定和氏壁， 打唔到修11-10就慘
我就覺得就咁買綠鐵啦加刷燈攞兩舊綠鐵， 先升到裝3-1-1，再打修11-1攞3鐵，再升到3-1-2打修11-5仲有5舊綠鐵攞.....其他餘數自己計。

同埋d鐵係賣到下星期唔知17定19號咋， 唔係到2波活動尾

加油

我又無留意喎……

我無元寶買

之前剛出時衝左一轉星魂, 之後尋日買左一粒神石就無晒元寶喇

你粒係神石之王....抵玩啦

你衝左修羅11 30星未呀?

停在11-3, 打咗幾次only ...戰力應該夠, 但未得閒磨
呢家忙掛機刷燈, 打2p 打4p......

我今朝刷仲係一粒燈都無

刷邊關?

我仲硬膠膠咁刷緊修9-8

我刷咗晚修10-7, 都係麻麻地....

剛試火玄刷無雙2-2, 要一分鐘....
火玄刷無雙1-4 可以30秒場...但要換返做18000防以上

無雙2-2 第二場己有一燈

轉刷1-4中....

轉刷第一場1-4就出2燈

剛打二十場1-4已經八燈，真係幾好出

1-4要幾多防先穩3星？

有萬九防可穩掛，我全攻裝得萬六防，比人射幾箭就無三星，但唔理照掛住先

我用張飛/呂布打
動作太慢
手動三星都有啲難
轉防裝又唔夠力
掛唔到

時裝唔用生命%轉用減絶傷, 17500-18000防都9 成有3星....

代價好似有啲大
不過岩岩用木布試左場
唔夠萬八防真係好難auto+到3星

我用火玄掛, 萬六防都有大約8成可以三星

而家連刷關都係玄德限定

放隻香香都得架

幾防幾攻？
中箭扣10？

佢裝咗幾粒攻防神石架........

一個鐘已經刷左55場 爽呀

有燈出就好

金巴滿200未?

普困一次出一粒, 實少燈
修10-7 平均都10-12場出一粒咋

【 9 月準備中事項與關於武將覺醒調整的通知 】

各位主公好，我是雙兒 (❍ᴥ❍ʋ)

以下先公開預計於 9 月更新的準備中事項，此外也有關於 9 月覺醒武將調整的內容同步，詳細內容請參考下方：

=====================================

1. 新副本- 黃巾討伐戰

我們正在準備新的活動副本 [ 黃巾討伐戰 ]，可挑戰以地區區分的各副本，進入副本後各 WAVE 就會開始，需在限制時間內擊敗所有敵人。

通關副本可獲得一定獎勵以及討伐積分，根據積分可獲得額外獎勵，為讓主公有挑戰的目標，我們預計準備符合各WAVE 階段難度的獎勵。

※附圖截圖為開發中的版本，標示的數值內容可能會有變動

2. 玉石合成 – 獲得神石

我們正在準備組合 6 星玉石以及特殊道具就可合成為神石的系統，目前還未確認詳細的合成方式以及所需材料，待確認後將透過日後的更新日誌告知。

3. 敏捷型、技能型武將新羈絆組合

透過上次的公告有先告知過主公，我們正準備可以和關羽、呂布及張飛的羈絆效果媲美的敏捷型、技能型武將的羈絆組合。

然而，因必須根據各武將的特性來慎重配合羈絆效果，目前還未選定確定的羈絆武將之對象，此部分一樣是會透過日後的更新日誌告知。

4. 迎中秋活動
目前我們也正準備迎中秋的多樣遊戲內活動，預計會提升特定模式的獎勵或是讓主公能更加容易獲得赤紅砂用以兌換道具等方式，我們會盡力讓主公可以體驗到活動的樂趣。

■ 關於覺醒武將的日後計畫

覺醒武將問卷已在8月時結束，日後我們將調整為武將改版+ 覺醒同時進行的方式。

可能還有主公期待 9 月的覺醒武將問卷，不過我們認為就目前現況來說，針對目前剩餘的武將進行覺醒調查已經沒有太大的意義。

截至目前為止的問卷結果與分析遊戲數據後發現，目前剩餘的武將的使用度偏低，我們認為與其進行該武將的覺醒，不如先全面地針對該使用度較低的武將進行改版優化 ( 技能、能力值 ) 日後預計調整為同步進行這些武將的改版與覺醒的方式來努力。

■ 預計在不久後可套用武將的改版

我們預計對使用度較低的武將進行改版與覺醒同步套用的作業 ，預計不久之後就能跟主公說明詳細內容，日後也將會探討已覺醒的武將們是否有改版的必要。

很抱歉與一開始告知預計調整的計畫有所差異，請主公諒解，若有更多具體的內容我們將會立即告知。

==============================

我們也將會持續進行讓主公能夠滿意的更新，並聆聽意見繼續調整，謝謝。

即係淨低果批未必有得覺醒？

玩嘢, 我隻徐庶咪玩撚完....佢唔駛優化架, 但又唔畀覺醒

新副本好似又係呂布咁, 喪刷鬥高分換獎

開盤
魔術男 第一名

痴撚線
即係點
上修完就勁到連覺醒都唔洗？
但覺醒多招隊長技 雖然九成冇用廢技

徐庶以前明明好多人用

有金有時間有將有裝，一定第一
懷疑條友中咗頭獎唔洗做

留定包等刷中秋活動好過刷乜鳩水燈

肥董呢d 角色點改都冇人用嫁啦
神玄4技一下衝埋黎乜都死

覺醒有幾難整呀, 改幾粒星星加下數值上限, 好心搞晒覺醒先啦

AGREE, 差少少刷夠200就收手

綠鐵有兩舊喎, 換晒佢啦

一舊都未換過……

而家都好小人用老mk同徐庶……

老實講 覺醒冇咩意思 廢既依然係廢
佢地係要改善平衡既話
針對返啲冷門角色出技動作同傷害%入手
你睇下臥龍/子龍個啲三國熱門角 依家變曬倉底貨
PVP近9成都係呂關張玄辛

最重要既係 仙體同技隊天生技應該跟返字面囉

老MK遲啲開覺醒既話
大家準備暈3.5秒然後被秒

佢女朋友都有玩好似

仙體我發現佢演武冇bug
我用暈專暈到隻仙體
其實初時pvp 仙專都係正常
係唔個幾時開始變撚咁無敵專

佢女朋友自己有一個ac

呢點我發現左好耐 不過真係冇意思
佢地偏係唔肯改PVP仙體效果

得番一百大包，慳住等中秋活動先刷

2. 玉石合成 – 獲得神石

我們正在準備組合 6 星玉石以及特殊道具就可合成為神石的系統，
目前還未確認詳細的合成方式以及所需材料，待確認後將透過日後的更新日誌告知

佢又一段時間冇上水
我自問已經狂刷 佢仲癲過我早我2日完工

如果我食晒D包應該過二萬體有多.... 唔怕~

特殊道具呢個又係要課先有...

1-4掛修羅定無雙？

當然係無雙啦

掉番轉睇, 如果合成唔洗再轉屬, 其實應該平D.... 洗屬都要1000元寶一次

巴打 望下我個名

唔洗轉屬? 你會唔會睇得間垃圾Nexon太美好

我件玄德防低，打無雙成日畀人打到唔夠血三星

無咁荀既

如果要轉.... 咁不如直接6000元寶買一粒仲好

我打咗幾次無雙都唔夠血三星先至問吓啫

我隻火玄得萬六防都照掛, 大約有8成3星

我嗰件火玄得二萬六攻、萬四防

咁又真係小左DD...

二萬九攻可以用萬5防刷

因為冇六星防星魂

換少少防裝, 減到25K攻都夠

課呢個好似 ok

我賣返畀佢

有將無技，有乜用

做乜咁心急 課完呢個跟手就出技卷俾你課架啦

29K攻, 17K防
3星唔到
(木玄+廢專 )

有，thx 乜兄

yes… 好多次都係咁

時裝用減絕傷換走生命%
成功率會提高

bug 多到暈

中冰慢走bug…成日中……

牆紙

仲有普攻bug, 自己戇狗狗斬空氣唔行

多bug到無人有

冰bug 我反而好少中，
無雙bug 我就成日中，我曹操習慣2技完即刻無雙，同埋呂布招無雙第一hit 暈都係高危

btw 今日同kevin 打其中一場
又多一隻甘瓶梅走場狗 高情

好肯定佢係走場，我行到埋去 佢行咗幾步就消失咗

我上返金龍後都未對過濕巴同大叔

甘瓶梅成班垃圾專走我場

所以我好肯定佢地專走我場
何浚德 亞美乜撚柒 學喵叫 高情

普攻bug最戇鳩
痴攻擊制
累我輸無數次

//3. 敏捷型、技能型武將新羈絆組合

透過上次的公告有先告知過主公，我們正準備可以和關羽、呂布及張飛的羈絆效果媲美的敏捷型、技能型武將的羈絆組合。

然而，因必須根據各武將的特性來慎重配合羈絆效果，目前還未選定確定的羈絆武將之對象，此部分一樣是會透過日後的更新日誌告知。//

即係留定突卷同覺醒肥啦

呂關張就有淵源，三英戰呂布
技敏兩隊唔知係點配
我估可能唔會係曹賊香香做隊長了
技我估係司馬、諸葛、姜維
敏我估係甘寧、凌統、張遼

唔明點解要講到明係技同敏隊 咁係咪代表力隊都係玩呂關張 其他都係食得屎？

有心係全部review一次 整多啲斬技同羈絆啦屌

就算技隊有其他勁嘅羈絆，曹操依然會係技隊隊長
更何況，曹玄呂喺呢隻game 單打能力top 3 仲要group 埋有斬技，邊有可能再被其他組合取代

所以我都係疊埋心水繼續用曹玄呂
但都係過唔到修羅11-1

試過換晒玄德裝備畀呂布谷到布仔26000攻，專武洗做戰神，打修羅11-1儲埋無雙
布仔出埋一技再出斬技，但曹玄呂出斬技只扣拒馬2%

玄德得四星攻魂，星期一等佢派六星
有激勵，攻得26000
境界得二階
試過呂布戰神但唔得

轉用呂關張 布仔做主力

你係咪用咗曹隊
用玄隊 呂再食多15%atk

26000底攻少左d
我隻張飛27622 都要斬3次先打得爛個木柵
于禁破左防都要兩個覺醒先死 (因為張飛木屬, 要靠布仔補刀)

黑空巴出技好快

突埋關索，佢個技一二出來攪笑

做咩咁睇唔開

突下其他將玩吓ma，玩來玩去都曹玄布關張

揀條女都好過呢隻裙腳仔 個造型真係好似

同埋啲技都真係好麻麻

我都成日打輸畀佢

今晚畀轟巴同大叔屠

好似第一次同你打 我同大叔就真係成日撞到

我都準備好兩隻覺醒肥架喇，下隻覺元姬玩吓

越打得多越見得多bug呀lag呀個啲野

以前一日打兩場咁少唔多覺

我而家又升番陳宮，如果一次過要覺醒兩隻，我食關索同陳宮就得啦

大雅巴一開頭呂布開兩次無雙都中咗我反冰
其實呂布無雙第一hit真係好易中反冰反暈

我今日1v1 有連續兩場對手都瀨咗嘢

抽下抽下又七隻，咪突滿佢先，佢打征戰用來保護車唔錯架 當有新英要覺醒時又可以用來做覺醒肥 不知幾好

係好易中 以後布仔對曹開無雙要諗過先

覺醒? 突滿呀

真係唔記得咗

剛打完， 可以再瞓

我落左街追風

襯樓下茶餐廳仲開食埋早餐tim

我呢邊內園d樹倒左好多棵

橫風橫雨食叮叮，好滿足

終於夠100隻蟬換多隻金攻戒，向第三隊全用金攻戒準備

我呢邊嘭嘭聲，啲垃圾吹到成天都係

我都換咗，但無你咁高.....運帝

暫時風向唔係我個當風位，樹葉已滿天飛

坐係度都feel到屋企搖緊

住23樓 係咁搖

我仲未有一隻攻戒過7000戰……

大家金蟬除左金攻介，重會換咩？

60蟬換咗粒隨機突專石

打風冇哂人

我換左一張四錢卷用埋，而家會儲來換突石

我已換金介，宜家有60蟬，加埋之後簽到個56蟬，應該夠換到2粒隨機，定係換左玄鐵先好D？

個個放假反而冇人講嘢

屌佢打5場44，斷4場，斷又乜叉分都無，唔q打

琴晚2115-2130 有斷 (我喺街用4g打）
今晚冇斷過 (用wifi)

合到司馬昭

Alden巴今晚打咗幾多分

4p啲砂應該永久獎勵

12000+

勁 見你瘋狂爆金打

35名爆左幾百金沖到去20幾

我坐巴士轉地鐵港島線再轉東涌線再轉西鐵線

佢話天竹咋

返到公司請舉手

準時開工

已投進階材料

送晒各1都唔過分啦

隨機

4-6星=4星
己投進階材料

44我上到藍旗了
請問藍旗上金龍要打幾多分或幾多位先上到金龍?
因時間有限, 夠數就停

隨機進階材料

睇排名 唔係幾多分就一定上硬

好似夠分加100內就得喎

但唔知佢30%有幾窄....咁我照平時咁打算
呢幾個星期都係打萬零分, 排 20-30之間 (每日4場左右或有一日半日無打)

同我同期玩今次活動, 應該下星期應該會有一推新面孔的老手升到金龍....希望我都上到啦

我就相反, 4個星期裏, 對住好多都係個排頭30名...
佢地齊裝畀佢反冰反暈反到傻

曹時仲未抽到, 又無金洗張時....
上到嚟實被屌打

一齊上黎
我要同你隻秋

【 9 / 17 ( 一 ) 準備裝備進階第 1 次活動獎勵 】
各位主公好，我是雙兒 (❍ᴥ❍ʋ)

以下是 9 / 17 ( 一 ) 更新的事項同步：

[ 更新通知 ]

■ 對象 : AOS / iOS

■ 時間 : 預計 9 / 17 ( 一 ) 16 : 00 開始作業 ( 約需 10 分鐘 )

■ 更新型態 : 伺服器無中斷更新 ( 重新連線時進行下載 / 約 8mb 以下 )
*更新後請重新連線遊戲套用

■ 更新內容

1. 準備裝備進階第 1 次活動獎勵發送
- 在活動獎勵發送前套用前置準備作業
*更新後並非立即發送獎勵, 獎勵發送後將透過公告告知

作業時間若有變動將會另外告知，更新結束後請重新執行遊戲下載最新遊戲數據，謝謝。

好...等我覺醒劉備先

派就派啦講咁多野

咁都要中bug

update game 未?

活動粒紅六星魂已收...但要update game 先出得啱個箱

最尾嗰張係update前cap,佢出係元寶20

個30粒珠沙石又變左灰洗垃圾屬

可以唔走架

除左某個運帝 呢度有冇人係日任開到鐵/壁架?

dllm終於全三星

今日由開始到最尾係咁彈驚
得3場係打到最尾

9點開始打?

9點後斷左4場

我上星期都係9點後係咁斷

洗神石洗到無晒元寶喇

我由2030打到2130

成功洗到?

我喺街打又無斷...上星期狂斷我反而係用wifi打

唔成功

omg

咁慘。。。見你係咁爆金，你咪蝕晒

雙屬實在太多變化……唔洗住

合成可能任合，哈哈

唔敢想像……

我撞到你唯一一場都斷

今日咁多巴打都斷 我今晚冇斷過

只斷一場 就係斷撞到濕巴個場

果場得果我同三師兄

會唔會有兩隻

產已破

得番幾十元寶 洗唔到裝

wow....

打完征戰夾埋有二千元寶……剛剛洗晒喇

剛打完30星拿神石時有洗左3次既 即係5000元寶洗出來

掛住刷燈, 唔記得打征戰...

我用晒嚟買鐵....神石呢D高級嘢未到我玩住

我追多粒防先齊腳....

呢家有4鐵, 掛埋呢兩日先換裝再打修11-5, 再加演武商店買兩粒(但今星期無綠鐵), 已有九粒, 唔駛點打個演武地獄都應該夠攞多粒...但應該又到中秋副本要打

我呢期藍魂諗住突一把就算……唔想再燃燒手機

唔洗唔知時運到

慢慢打啦 仲有半個月打

我都無金...要攞金抽時裝或覺醒D將....

唔急, 但有時掛機唔知放乜落去刷...

我都儲左4隻覺醒肥喇, 本來諗住覺元姬玩吓 但都係等月尾睇下咩環境先

有諗諣女敏將...覺醒活動時死剩隻香香, 都90lv (未爆綠份未加技)...但打人唔好用

我依家接近冇旗 每日軍團旗當晚已經夠我刷曬
如非必要真係唔敢清左啲元寶 真係會冇心機玩

再等月尾睇下有無新英先

佢地帶曬頭盔咁
我真係唔存任何希望今轉update會有新羈絆
btw之前講過應該係聽日update
如無意外今日晏晝會有消息

而家每晚除左洗時裝箱要搶之外就係中/細旗 晚晚都見無貨 仲有半個月你都遠離演武地獄喇

乜唔係後日咩?

洗時裝箱我未見過有貨囉......各位大佬留D嚟得唔得

唔知呀 我睇呢度咋
不過都有可能係細update

又仆街

我仲差40先換到第2舊鐵
依家趕緊工

仆街，我仲差小小先夠200燈

真係咁難出咩

爭幾多? 一齊刷1-4趕工啦

差30個燈, 而家已經立即刷緊1-4啦

原本有既話唔難出
呢隻驚好讀心大家好清楚

抽時裝我係狗屎運嚟
佢讀心驚...我有將佢唔畀時架, 仆佢個街
張飛都3萬+先有

正解...點都抽唔到

30燈一日實得

再儲下元寶先同佢博命啦

剛剛出左2燈.... 我教暗個MON唔睇喇, 由佢自己來...

放心啦 今晚一定夠數
唔夠咪今晚掛通燒

今日打征戰, 一陣再嚟

LM等睇中獎

叫春都叫到無氣....

我都想掛通宵, 但包內有好多20+既裝備肥用來突裝時用.... 一定掛唔到通宵

總會中的, 加油

俾啲爭扎

即刻同我去做100下push up
未做完唔準放lunch

法寶兩鐵換齊未? 呢個最抵
蟬仲有時間攞架

你又唔洗要星魂就當然可以換其他啦

即係點? 想像唔到

睇返龍咁威就知

下星期我上嚟搶

唔駛刷驚先有時間

咁耐只係試一次頭三十……實在無時間晚晚打咁耐

我都係齋o翕....100內算數

睇完呢條片
再睇返我地真三斬PVP幾乎毫無改進同新意

攻暴嗰粒唔夠好, 再洗過

袋用住先呢D心態唔得....

仲有元寶買多2粒神石同我講窮
我依家就真係窮喇
連旗都冇

攻暴唔夠照，同我再洗過

大個仔啦, 自己來

啱啱開咗100張4-6星卷...諗住睇吓有無乜啟示下隻升乜

我開到一隻原五黑警only 我四星合四星仲好出

我合成都有出原五, 但重覆多

之前境界溶左黑警/ 司馬師, 宜家只合得一兩隻

【 9 / 20 ( 四 ) 維護公告 】

各位主公好，我是雙兒
以下是本週維護更新的相關事項

[ 9 / 20 ( 四 ) 遊戲維護 ]

■ 維護時間 : 上午 9 點 ~ 14 點 ( 5 小時 )

■ 連線與否 : 維護期間無法連線遊戲

■ 維護補償 : 500 體力包子 x2、100 歷練旗幟 x2
*維護後到 9 / 22 ( 六 ) 14 點為止可在郵件領取

[ 預計作業內容 ]

- 新活動副本黃巾討伐戰

- 進行中秋活動

- 新增玉石合成 ( 神石獲得 ) 系統

- 新時裝 2 種 ( 太史慈、龐統 )

- 新增敏捷型、技能型羈絆組合

- 過關斬將擴張至 70 層

- 套用其他優化與修正事項

若以上預計作業內容有變動將會另行告知，謝謝。

太史慈上期境界溶咗

原3不用回想

吳卷有5張, 睇吓佢gay 伴開乜all-in

你估新羈絆有無可能係加20-25%攻比3隻無加攻隊長技既英?

睇吓佢開乜....段估都係谷埋落一兩隊半熱隊

如果3隻同國 即係變相迫人課轉屬石
然後隨即出返轉屬石pack出黎

冇錯 唯一一隻敏隊

月尾出糧丫嘛

有排你等, 又無時又無覺

佢出腳喎, 仲叫拳王

依家玩開司馬師好爽應該唔會轉
就算少個時裝技都冇大問題

我用司馬昭

兩隻司馬, 外面暫未遇到隻揪得...

普通人無著得起件時裝啫....演武都仲有見到

咪係囉...今晚又要打44 搶分先

係喎, 20號先更新, 咁咪可以刷多成日燈.........
衝多粒先

梳 我都知我廢

下星期等畀你地屌打

我知我好廢

刷多粒鐵啦, 仲有咁多時間

已經繼續刷喇 食到無晒石突裝

滿技六突專覺醒豬都唔得閒拎出黎玩

唔就手 用慣呂關張
不過仲差件青鬼時裝未有料洗

洗底褲

洗左十七次

今日被反暈惡鬼屈機

修羅11-10真係暫時最易既尾關，剛剛又玩左一場，雙破防下出斬即秒中段兩個兵長，最尾boss又係雙破防之後出覺醒即秒，三分鐘都唔洗就攪掂喇

我記得把打好似溶左玄德

刷燈刷到20號咋

係唔係又要刷月餅啦

今日刷左一個早上及下午1-4無雙，出左五十個

上年啲月餅我仲有留低，唔知一唔一樣

一定唔一樣啦

過期月餅

今期興流心奶黃月餅

我武將位200個full哂，要清一清
想問下各位會點用多餘左既金卡？
有啲金卡係已經6突左仲多左出黎
有啲金卡係一定唔會升既將

唔夠力刷唔到無雙

有加倍錢我先會掛主線
而家都係得76 粒燈

新巴打?
升晒境界未?

係，自己盲摸摸玩左一段時間，未入過黎留言，而家200位爆哂好迷惘，所以上黎求指點

未開始玩境界
而家有幾隻6突，升緊銅卡6突做材料，諗住覺醒第1隻將

咁就要玩境界啦
熔晒D垃圾武將
好快清到倉

溶剩3位主將都得

有冇話去到幾星先溶？金卡都拎去溶？

不如你cap圖上嚟問啦
多餘嘅金卡, 就算原5, 都係做升6星嘅肥料
你未升到/唔會升嗰啲一律可以做肥料/溶晒佢

溶四星將會出一粒一階武魂
溶五星將會出一粒一階武魂, 一粒兩階武魂

三星將嘅話建議你啪丹上30LV, 然後兩隻30LV合做4星再溶

仲有廿幾個

玩征戰會好痛苦

``

一早賣晒啦, 阻住晒啲位好煩

咁我上哂5星先溶好似抵啲

唔知中間做咩夾住左張咁既圖

首先將張郃呂蒙呢啲廢西做張飛覺醒材料
記住你覺醒前, 隻將升滿技先
其他原5金卡你可以留住先
3星嗰啲正如我上面咁講合做4星再溶
4星嗰啲可以用覺醒張飛帶升, 兩隻40LV再合做5星, FOR 突破材料/1+2級武魂

BTW 中間張周星馳

同埋睇下呢個 post 第一頁個表
原始3/4 星係廢d
可以果斷地合完熔左佢

初初玩唔知有分原5呢啲，見張郃夠7隻就合佢，上到6突都好撚廢先知有分

我想問，周瑜lv80應該覺醒定做肥

係抵啲, 但一階境界要好L多粒一級武魂, 你溶5星將嘅話, 有排都未升到頂....

呀, 仲有, 50LV 合50LV 上6星, 可以溶嚟拎2,3級武魂, 或者開武將戒指手鐲頸鍊位
覺醒完之後要再開過窿, 好狗

呢隻唔洗急住,留住先都得
睇你個樣應該都係想玩呂關張架啦

我之前hea 玩都係咁
見到金周泰可以刷關跌出黎, 就6突左
好彩用得返

見自己一隻覺醒都冇，所以冇研究過境界
睇黎要研究下先得

咪係 所以我隻張飛都費事開窿住，覺醒左先

唔係我黎
不過我覺得周瑜雖然原4，但都好撚勁，好鍾意佢

我仲要兩隻 呂蒙都係，好在可以冰下人叫做好啲

係我
我本身玩開曹玄呂，但修羅11-1打唔入結果換晒玄德啲裝畀布仔玩呂關張
但係武鬥我都係照玩曹玄呂

境界要有覺醒將先玩得?

唔洗研究, 你袋入面個啲30LV 合晒做4星先, 3星1LV嗰啲啪丹上30LV再合4星再溶
4星1LV嗰啲可以溶咗大半, 留些少 FOR你日後帶升用

咁樣你一階境界應該升到5,6LV 同埋個袋起碼少一半

原本諗住一步一步黎，而家先知要同步進行先得
好彩聽日放假，聽日搞搞佢先

其實應該有三隻覺醒主將先玩境界
你應該可以玩 張布鄧

我初時都係用開周瑜 (我有覺醒佢)
剩係得一二技同連擊勁, 技能倍率低
而家PVP用佢好弱, 尤其是而家可以轉屬, 火技將唔一定用佢